We zouden niets anders kunnen doen dan wachten pijn inactiviteit tijdens die twee vermoeide dagen.
Mijn geest was bezet door angst voor mijn vrouw.
Ik dacht dat ze bij was Leatherhead, doodsbang, in gevaar, rouwt me al als een dode man.
Ik ijsbeerde door de kamers en schreeuwde hardop toen ik eraan dacht hoe ik werd afgesneden van haar, van alles wat haar tijdens mijn afwezigheid kan overkomen.
Mijn neef ik wist dat hij dapper genoeg was voor een noodgeval, maar dat was hij niet om snel gevaar te beseffen, om snel op te staan.
Wat was nu nodig was geen dapperheid, maar omzichtigheid.
Mijn enige troost was om geloof dat de marsmannetjes naar de Londense wijk verhuisden en weg van haar.
Dergelijke vage angsten houden de geest gevoelig en pijnlijk.
Ik groeide erg vermoeid en geïrriteerd met de eeuwige ejaculaties van de predikant; ik ben moe van het zien van zijn zelfzuchtige wanhoop.
Na wat vruchteloos tegenstribbeling Ik bleef bij hem vandaan, verbleef in een kamer - klaarblijkelijk een schoollokaal voor kinderen - met globes, formulieren en copybooks.
